聽日愛丁堡集會有不反<香港人抗爭的日與夜>

各位手足聽日見

push

1/10

2/10

3/10

4/10

6個鐘

5/10

推

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

聽日見啦大家

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀